哭溫兆倫終於有國家，哭𠹌咗成晚！

評論區有人哀嘆溫兆倫只能夠演壞蛋，其實佢演戲演得咁似，係因為佢係。（喺微博上面見到，但唔放link。）